其實條屍分分鐘就唔係當事人來

個呀媽唔出聲係因為條屍仲喺人手上

正常自己個女死咗
受威脅都好大機會爆大獲 要尋怨得雪

而家個呀媽完全唔出聲
真係奇怪都不得了